其實最下賤既唔係五毛，而係假膠扮五毛

用腦諗下就知邊到會有咁多人會支持政府同中共
開post 鳩up下支持政府就有錢收，邊有咁好賺？
觀察所得，上得網支持政府既通常都係五六十歲既真心藍屍，不過佢地唔會上連登
其次就係一班假膠，扮五毛引人屌引人注意，你越屌佢越開心，呢d人我地叫佢做attention whore
對住呢d垃圾其實block左佢就得

蓋世寶屌老母?

最賤唔撚係"5毛扮假膠"咩？？

尤其吳太后謝楓葉大中狗，葉耶西偽左膠之流！！！！

你咪五毛
眾所週知
lmao

係
全世界都屈你
你自己最無辜

邊個話全世界係五毛?
我淨係話你係

同意

免費幫人打工

中国共产党万岁
十三亿人民支持

蓋清好鍾意同十卜ching免費打工
可能佢年紀大
搞到個人愈黎愈懵

以假膠為榮
人地係中國人唔洗理

嗰啲都係五毛黎

個人簽名
----------------------------
Oct 25近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6蘇麗珊
7十卜ching
8D_wade
9RedBaron
10優美開始

屌柒連狗尼住老母，五毛雲集，妖言惑眾，干擾討論你又唔bam，咁撚多嘢可以做唔做，反而搞鳩我，根本係狼狽為奸，仆街冚家鏟啦

屌柒五毛煩膠老母，三色貓、法國佬巫斯義、優美開始、JR、D_Wade、RedBaron、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、LIKLN、群龍共舞、毛澤東等不能盡錄，全部仆街冚家鏟啦

屌柒連狗五毛煩膠
任由五毛隨地噴屎

五毛雲集參考post

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

(人手置頂) 屈毛黨名單

其實都好撚怪 以前個班假膠都唔會係正經野度講五毛言論 就算有可能都係一個半個
而家就唔知點解做晒免費打手 好似個阿古路咁 你同佢講曼城隊波 肯定唔會同你講假膠 但其他Post就99%唱反調 真係唔知咩人黎

nono, 令假膠失去佢唔可以失去既，等佢地知做假膠原來唔玩仲會仆街先係重點

我都吾知我係假膠定乜
不過我承認我對祖國唔係話好反感
支持簡体字，以方便輸入為目標

以前果班識玩又有分寸又好笑
而家唔知做乜鳩

身為一個中國人愛國係責任，假咩撚野膠

個論壇有咩人我咪點玩囉
以前釣魚無咁多小學雞發嬲嘛
將就下啦連登咁好玩

成個連登都唔知做乜鳩啦
無班傻仔咁真心我真係唔留喺度
一早返高登同人認真討論

我都係是其是非其非姐
佢地要咁著緊我都無辦法😳😳😳🙄

冇人發嬲喎
只不過諗緊點解呢個世界會有啲咁鳩 屎忽生係腦嘅人
正如一個有常識嘅人唔會去香討開港獨post
我以為得on9先會咁做
當你扮五毛以為自己撚緊人嘅時候
其實你自己先係俾其他正常人撚緊 笑柒你冇腦

一言驚醒
原來一直比人咁睇😓做唔到高質會員啦
我現實都抬唔起頭做人啦😭

好驚佢地衝出個apps打柒我😧

真心g持祖國吾撚得咩= =

冇 見仁見智啦 不過以前都覺得你啲留言幾正
而家就覺得你份人有啲鳩 成日為反其他人而反啫

咁講野有無邏輯有無point同鳩唔鳩係兩樣野黎既
我認我係鳩屎呀 成日花式釣魚

呢班根本係仆街冚家鏟

其實你現實生活要幾咁苦悶先會諗到係網上世界釣魚搵存在感?

返工悶先至上黎9up 夜晚8點後多數見唔到我

幫林鄭spin

個人簽名
----------------------------
Oct 25近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6蘇麗珊
7十卜ching
8D_wade
9RedBaron
10優美開始
11阿古路
12dewi

夜子+重有

又畀連狗調臺

係CC台討論五毛有幾離題呀?
連仔你食錯藥?

ok

你問下呢個通街都係處

admin又移post
btw 有夜子+又點少得巨乳人妻 係到叫cc台獨立

仲有腦魔 游b前游b後 膠化時事台

仲有連尼住e隻五毛

好人好姐已經去出街屌女玩啦
要對住個MON釣魚 真係笑左出聲

Ho ball

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

弓起agger清終於上榜

幾十歲人
上連登同啲十歲小朋友鳩up
其實你有無羞恥感?
定係你思想由十幾歲開始無進化過?

巧棒棒鵝
唔講唔知以為你8點打後既生活好多姿多彩

btw
細蚊仔對返細蚊仔9up好正常姐

其實係咪想激嬲我🤷🏻‍♀️
無用架喎🤔我唔似你地咁易嬲嬲豬😶

我岩岩升中四😂

係

死老野扮乜嘢有見識呀，冇進步過就冇進步過啦

義工都照做，你估擦鞋仔收左錢先擦鞋咩，擦撚定有功績比皇上睇中就有得上位，極權社會唔擦鞋上位唔通好似你哋班傻西叫完獨立比人打鑊金仲拉埋坐監咩，香港人醒目啦

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、香港建國 = 黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

祝眾五毛多重癌症長期彌留